\section{Epics}

\begin{longtable}{|c|p{12cm}|c|}
	\hline \textbf{ID} & \textbf{Beschreibung} & \textbf{Priorität} \\ 
	\hline 1 & 	Das Verkaufspersonal kann per Telefon, Schalterkontakt, Fax oder Mail eingegangene Bestellungen im System erfassen, d.h. es können Produkte aus einem Produktkatalog auswählt, die Verfügbarkeit der Artikel geprüft und die Bestellung ausgeführt werden. 
	\begin{itemize}
		\item Die Filiale kann nur Produkte verkaufen, welche zumindest im zentralen Lager vorhanden sind (Sortiment). Sie kann aber selber entscheiden, welche sie tatsächlich verkaufen will.
		\item Vorhandene Produkte können in Listen dargestellt werden. Es sind insbesondere folgende Attribute darstellbar: Bezeichnung, Artikel-Nummer, Preis, Anzahl (lokal) vorhandener Exemplare
		\item Für jede Bestellung wird im Minimum festgehalten: Produkte, Preis, Verkäufer/in, Datum/Uhrzeit, Kunde
		\item Unterschreitet ein Produkt im Filiallager eine einstellbare Minimalmenge, muss aus dem Zentrallager automatisch nachbestellt werden.
		\item Hat ein Kunde ausstehende Mahnungen, erfolgt für das Verkaufspersonal eine Warnung.
		\item Für auszuführende Bestellungen wird eine Rechnung erzeugt und die Kunden erhalten eine Bestellbestätigung.
	\end{itemize} & A \\ 
	\hline 2 & Der Filialleiter kann jederzeit die aktuellen Bestellungen, Nachbestellungen und Lieferungen aus der Zentrale einsehen & C \\ 
	\hline 3 & Der/die Datentypist/in trägt im System angelieferte Artikel im Filiallager ein. & C \\ 
	\hline 4 & Das Verkaufspersonal und der Filialleiter können jederzeit den Zustand der Bestellungen einsehen. Eine Bestellung kann auch geändert oder annulliert werden. & C \\ 
	\hline 5 & Auch wenn mehrere Benutzer einer Filiale gleichzeitig im System arbeiten, dürfen keine inkonsistenten Zustände entstehen (Bsp: gleiches Exemplar mehrfach verkaufen) & B \\ 
	\hline 6 & Benutzer/innen des Systems müssen sich mit Name und Passwort identifizieren, ihnen werden danach entsprechende Rechte zugeteilt.
	Benutzergruppen: SysAdmin, Filialleiter/in, Verkäufer/in, Datentypist/in & B \\ 
	\hline 7 & Der Filialverwalter kann die Vorgänge im System (Fehler, wesentliche Geschäftsvorfälle) anhand von Logbucheinträgen laufend überwachen. & B \\
	\hline 
\end{longtable}